% Core.tex, version=8.
% Sayutin Dmitry, 2016.

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage[spelling=modern]{russian}
\setotherlanguage{english}
\defaultfontfeatures{Ligatures={TeX},Renderer=Basic}
\setmainfont[Ligatures={TeX,Historic}]{CMU Serif}
\setsansfont{CMU Sans Serif}
\setmonofont{CMU Typewriter Text}

\usepackage{graphicx}

\pagestyle{plain}
\usepackage[
  left=0.50in,
  right=0.50in,
  top=0.8in,
  bottom=0.7in,
  headheight=0.8in]{geometry}
\pagenumbering{gobble}

\setlength{\parskip}{0.15cm}

\usepackage{indentfirst}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  colorlinks,
  citecolor=black,
  filecolor=black,
  linkcolor=blue,
  urlcolor=blue
}

\usepackage{textcomp}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{amsmath,amsthm,amssymb,mathtext}
\usepackage{listings}
\usepackage{tikz}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

\lstset{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{blue},
  commentstyle=\itshape\color{Maroon},
  identifierstyle=\color{black},
  stringstyle=\color{orange},
  numbers=left
}

% Some voodoo magic:
\lstdefinestyle{supercpp} {
  language=C++,
  deletekeywords={int, long, char, short, unsigned, signed,
  uint64\_t, int64\_t, uint32\_t, int32\_t, uint16\_t, int16\_t, uint8\_t, int8\_t,
  size\_t, ptrdiff\_t, \#include,\#define,\#if,\#ifdef,\#ifndef},
  classoffset=1,
  morekeywords={vector,stack,queue,set,map,unordered_set,unordered_map,deque,array,string,
  int, long, char, short, unsigned, signed,
  uint64\_t, int64\_t, uint32\_t, int32\_t, uint16\_t, int16\_t, uint8\_t, int8\_t,
  size\_t, ptrdiff\_t
  },
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  classoffset=0,
  classoffset=2,
  morekeywords={std},
  keywordstyle=\bfseries\color{ForestGreen},
  classoffset=0,
  morecomment=[l][\bfseries\color{purple!99!black}]{\#}
}

% Основано на коде С. Копелиовича.
\newcommand\Section[2]{
  \newpage % new page
  \stepcounter{section}
  \bigskip
  \phantomsection
  \addcontentsline{toc}{section}{\arabic{section}. #1}
  \begin{center}
    {\huge \bf \arabic{section}. #1}\\
  \end{center}
  \bigskip
  \gdef\SectionName{#1}
  \gdef\AuthorName{#2}

  \lhead{\ShortCourseName}
  \chead{}
  \rhead{\SectionName}

  \cfoot{
%    \topskip0pt\vspace*{\fill}
    \thepage~из~\pageref*{LastPage}
%    \vspace*{\fill}
  }
  
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.15 mm}

  \ifx\LaconicFooter\undefined
  \lfoot{
%    \topskip0pt\vspace*{\fill}
    Глава \texttt{\#\arabic{section}}
%    \vspace*{\fill}
  }
  \rfoot{
%    \topskip0pt\vspace*{\fill}
    Автор: \AuthorName
%    \vspace*{\fill}
  }
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.15 mm}
  \fi
}
\newcommand\Subsection[1]{
  % Пока здесь нет никаких кастомизаций,
  % Но рекомендуется использовать имено вариацию с большой буквы,
  % На случай, если в будущем они появятся.
  \subsection{#1}
}
\newcommand\Subsubsection[1]{
  % Пока здесь нет никаких кастомизаций,
  % Но рекомендуется использовать имено вариацию с большой буквы,
  % На случай, если в будущем они появятся.
  \subsubsection{#1}
}

\newcommand{\makegood}{
  \ifx\ShortCourseName\undefined
  \gdef\ShortCourseName{\CourseName}
  \fi
  
  \title{\CourseName}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \pagebreak
  \pagestyle{fancy}
  \pagenumbering{arabic}
  \setcounter{page}{1}
}

\newcommand{\TODO}[1]{
  \vspace{0.2em}
  \textbf{{\color{red} TODO:} \bf #1}
  \vspace{0.2em}
}
